股價顯示既信號，係自由既價值

自由值幾多
自己諗

漲停

漲停未